黃心穎的士攬啜許志安 黃爸爸咁樣講

藝人黃心穎驚爆搭上歌手許志安，心穎任中醫師的父親今接受電話訪問，他指自己只看台灣新聞，對女兒攬啜許志安一事全不知情，他說：「我乜嘢都唔知道，亦唔想知，係咁。」然後便匆匆收線。

搞人屋企人

一人得道,全家升仙

搞台獨 等睇大陸網軍收你皮